有關call loan收樓

想問下 正常 樓行call loan 收樓 程序係點 ？
係會首先 收左 樓 拍賣 如果 還5曬 先叫 按揭人 同 擔保人 還 條數
定係直接 叫 按揭人同擔保人 還條數 或者 要 按揭人同 擔保人 破產 ？5夠還先收樓call loan 賣 樓？ 謝謝

樓主high大左？

鄺俊宇嗰FRIEND

你有借過俾人?call咩load?

正常程序係連登仔講兩句call loan就即刻call